明日大愚&國歌法 點算好？

黎緊6.21有大愚撥款研究
7.3有國歌法二讀

真心唔想倒錢落海益新移民
而且安全問題成疑 第時住個度一定產生有好多問題

有冇組織再搞個遊行定點

冇人理下呢兩個法案咩？